朗屏西鐵站天橋有隻性無能撕紙狗

［借ac]
冇仔女同佢拜年
又老又性無能 冇得叫雞
喜慶日子落街做撕紙狗

Ps絲打得自己一個唔夠膽上前阻止佢

唔戴口罩快啲有肺炎死咗佢啦

行埋佢身邊和你咳啦

幫性無能肺炎呀伯推一推

和你咳

可能佢已經係帶菌者
佢一咳收我皮

可能冇仔女送佢終

行到圍咳啦

無得遮樣就由佢啦
有得遮就幫佢開年

如果我喺現場一定hit&run